講真，唔係睇中余香凝係冷凍人女友嘅身份，《逆流大叔》都唔會搵個不知名𡃁妹做正義撚啦

而家俾人鬧套戲有余香凝又想扮無辜？

我覺得唔係
因為余香凝簽左比古天樂間公司
所以古仔投資既電影
就安個角色比佢囉

不過佢依然係臭雞

有啲咁嘅事？

套戲上年拍

當時冷凍人都未紅

關乜事

班柒頭以為自己睇港產片好撚巴閉
話因為余香凝唔入場睇又話根本冇諗住入場
而家因為憎一個人而罷睇都唔得嘅